美國民主黨是中共內應，除了all in共和黨我們別無退路

認同
非常認同

推

🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷🇱🇷

改變歷史

正視聽

屌你老母左膠twitter/reddit

其實你洗唔洗訓

共和黨同我地有同一敵人
佢地而家打緊老虎
我地無理由企喺度齋睇唔幫拖啩

差少少留左負評

其實香港民主黨都係
不過二打六 大把人睇穿佢地

我以前都覺得要押兩邊
twitter禁言真係令我改觀

拜登必勝

請持續關注12港人

12港人送中︱台灣集氣 10.25遊行撐港 籲共同聲援

但係你無資格投票
香港就唔同係大灣區整票站
比大陸人試下投票

民主黨賣美國
唔再相信兩黨共識反支

總統

台灣我夠無資格投票 咪一樣影響選舉

德州玩撚完

Why

真係on9先會信民主黨係為美國
講明先，共和黨都唔係好得幾多
2016-2018年明明係國會多數派都可以乜撚野都唔做

變搖擺州
變藍了

總統快啲力挽狂瀾

連德州都

呆灣就算鳩數啦
我去呆灣生活過
超過八成既人都無咩腦
同埋一半人月入搵唔到一萬蚊港紙
下屈國民黨打下經濟牌未又翻生

個時都未有反送中
雨革都收咗皮
共和黨班人鬼知支那咁恐怖咩
再加上大家都仲做緊港豬
叫人點幫你

拜登贏一定出賣台灣
到時台灣已經消失係地圖上

香港人都已經滅亡

唔會比拜登贏，因為背後有俄羅斯kgb介入
你估真係整電腦會有咁多料咩
根本俄羅斯最想美國打中共。坐收魚人之利

香港人無仗打又有bno走 最多做港豬不理世事
台灣人硬食

我登必勝

拜登同柒婆一樣聽黨話， 跟黨走，

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

All in? 你有票咩？

美國分部正式合流

死返出去啦支那仔

又關你隻五毛狗事

你就支那

嗱，美國總統選舉係用呢樣嘢，唔係用鍵盤鳩噏嘅

係呀係呀轉貼圖當自己用 你老母陷家剷呀

但兒登仔嗰種屌票係幫倒忙呢

為咗阻止侵連任，啲牛鬼蛇神出晒嚟，誇張過2016好多

武力上限。
我可以幫手食黃店

拜登fans同支那本質上有咩分別

條友真係美國公民黎
不過係拜登fans姐
移民17年話自己係香港人成個人離地到痴撚線

你就冚家鏟喇，戇鳩仔

原來係間諜 失敬晒

得啦做間諜好威威啦

一定係共匪嚟
千祈唔好向FBI舉報

reddit有中資入左股

慢慢對住鍵盤喺度嘈美國總統大選啦你

鳩叫多十幾年或者有機會投票嘅

個局勢發展到今日
根本內唔內應都應該all in共和黨

共和黨主張滅共
民主黨仲停留係建設民主中國

戇鳩無下限

登入左
控制唔到自己

push

蕭生同一眾連登仔都支持拜登

香港民主黨都係

想問你地點樣投票的？

認同 民煮黨已經比China Joe騎劫

連黑人奧巴馬咁撚柒廢都做8年
你話佢地唔奶共就假
錢? 經濟? 權力? 坐到總統個位就有啦
最怕係坐唔到上去 你幾叻都無作用

知啦

cctoy記得總動員投侵侵

VOTE!!!

撐個pedophile嘅仲咁撚大聲

香港人有份投仲唔All in 咩

正評入面有幾多人有票

戇鳩。講到稅己有票咁。

連投都無得投嘅都嘈到拆天啦，我邊算大聲

兩黨共識個班係出賣香港人既賣港賊

ALL IN一定要有票? 叫你表態支持侵呀ON9仔

非常認同

係美國讀書返黎
已經傾盡力叫美國識既人投trump

多謝你

十月驚奇爆緊共諜民主黨大獲

好奇點解台灣夾得最緊, 反而唔出聲

香港未來特首之瘋哥撑拜登喎

敖卓軒直頭做埋左癌先鋒添
理得佢地做乜

你理得人投乜咩
你本身又唔係美國人
又冇得投票選美國總統

有加州票
拜登訓係度都贏